警隊內部分裂得好緊要

朋友做警總文職，唔係警察只係政府文書助理
佢同我講班防暴其實好撚憎班畜龍
話班畜龍成日衝出來打完人就走
結果日日都留番蘇州屎俾防暴執手尾
次次大型示威防暴就由朝企到晚 日曬雨淋
你有幾何見班畜龍陪防暴企足一日啊
防暴企係度 畜龍就係警車涼冷氣 仲要計緊OT架
到清場先出來打架打拉架拉
總之一定要係記者面前激起民憤 咁就有得日日OT
佢地又唔會俾人起底架包到對眼都見唔到
防暴唔係唔想包到好似畜龍咁
問題係企咁耐點樣可以包到好似班畜龍咁啊
結果起底永遠只有班防暴同軍裝

係咩碰

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

哦

係咩 咁唔gur咪喺入面隻揪囉

55

乜咁慘豬啊

段嘢兩個月前睇過

扮咩啫
防暴咪又係周圍撩事鬥非, 係度玩燈玩電筒, 攞大聲公夜晚晚擾民

嗯

ok

read and LAU G is POPO

閱

關我撚事 全部垃圾

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

咪又係狗

唔想知 理得佢地

關我撚事

我要你成支香港孽畜警隊解散

收皮啦 冇一隻狗係無辜 浩園見

唔洗放風啦 香港市民會記撚住你撚含家產

總之成個警察部都想示威者死 講完

對家內鬥黨

畜龍，防暴，文職狗一撚樣，扮咩je

都係狗 狗咬狗關我撚事

喂咁快D叫黑警防暴打鳩D畜龍 我支持阿

咁唔鍾意未爆晒d畜龍 料出黎 同有幾多公安武警混入警隊

我諗唔想死個d好快撚d割 唔係 到時想割都無得割 1989就話可以遮得住 2019仲有可能嗎？

屌笑左

關我撚事 分裂咪又係為錢

好似之前已經有呢篇野，攞個大意作過篇唔好咁懶啦

無人想知喎

佢同我講班防暴其實好撚憎班畜龍
話班畜龍成日衝出來打完人就走
結果日日都留番蘇州屎俾防暴執手尾

呢段野好似7 1 前已經睇過

關我撚事 全部都一鳩樣

咪一樣係狗 狗改不了吃屎

段野兩個月前睇過
一直開咁多Post扮自己友，今次咁浪廢account呀5毛
負評=》Block

哦 咪又係狗

唔撚想知

沒有一隻黑警是無辜的

等睇割蓆 保命保飯碗

唔係到時大漏洗一個都走唔甩

所以點解你仲有警察朋友同你傾計? 3個月啦 帶風向可唔可以醒小小

推

係咩
拎支槍同我掃低幾隻畜龍咪信囉

Ok

多餘，唔順咪辭職囉

屌 我都記得

佢地邊有資格入浩園

全部都要死

「跌左良心」單野咪防暴衝埋去濫暴，仲好意思話速龍打人

連登冇人想知

咁撚憎對方 打過囉

我理撚得你係邊種狗，總之冇一隻係無辜，講完

關我撚事

關我撚事？
全部都要死

on9

無人想知
不推文回覆

其實係想睇下有無方法再分裂佢地

慳d啦

咁防暴出嚟倒戈我就信

邊個叫你要做狗呀

大家都是黑警 不用分得那麼細

冇人想知

無興趣
你如你講下佢地幾時解散

哦
又唔會自己人打自己人
wfc

有本事就督灰割蓆，冇本事就出少句聲啦

收皮啦！而家打人打得最甘就係班防暴！仲要性侵，濫暴乜都齊！仲要隔開唔俾記者影！

招降

吊 兩班友都係想呃ot 狗改不了吃屎的習慣

講到咁撚慘 你哋唔識報料俾啲老豆 等人順利搵仔嘅咩？

哦 大家不推文

唔知第幾次睇

咁不如齊篤灰啦

邊個打贏邊個話事囉咁

咁辛苦唔好做囉

是撚但啦 全部都要冚家剷

屌 關我撚事 咁唔滿意咪唔好做

Read

警隊分裂同示威者割蓆一樣，我地點割都係想港共同黑警仆街死，警隊點分裂都係想示威者仆街死

以我所知警隊好多人抗拒上前線，無得推就辭職，不過黑警都係黑警，無咩值得幫

唔覺

無人信

都是畜牲何必分得那麼細

收嗲啦 分唔分裂都要死全家

狗就係狗

noted with thanks

6月講到今日

利用佢地矛盾搞分化！連登仔點解唔明⋯⋯文宣請發力！撤回就係分化和理非嘅手段，我地也可以分化警察啊

識做開速龍既朋友
日日笑9班綠衫人工低又冇得升
跑唔郁正廢柴唯有日日罰企

seen

咁撚分裂又唔見班狗篤灰收皮啦

6月已經睇過依個post,我屌你喇

之前睇過啦 樓豬收皮啦 咪撚堆

有本事兩班人群揪決勝負囉
贏左咪可以坐狗車涼冷氣

兩班流浪狗嗌交關人類咩事

扮乜撚野
個班又咪係一擔擔 最興聊起示威者情緒
又屌人老母 記人老母 自由閪

Mon post doggies 都係坐冷氣房飲住凍撚茶篤灰同類
黃台之瓜何堪再摘？

係
不過佔中個時都有依類言論啦

咁憎d 速龍
咁防暴放d 速龍出去分擔下咪得

fake news

唔好打飛機喇
佢地而家團結到仆街呀

不過件事完左之後就唔知了
升職既肯定得一小部份，冇得升個啲又要返返去以前咁樣 日日俾上頭撚既日子

如果加埋真係有獨立調查的話應該就真係分裂

咪on9 前日主動襲擊陳伯果隻狗著軍裝咋

防暴投誠齊做殺龍巴斯

關我撚事 解散警隊

公道講句,雖然兩班都係垃圾
但班蓄膿相比之下算係高成本垃圾

內容不可信
不推文

咁勁就revolt啦

但我見無一個警察對示威者手軟

郁左手先講啦
好悶呀

正常講

不過速龍真係好撚仆街
已經唔洗點做
但燥撚到仆街

打撚完人
跟住到班防暴上場比人屌

信你一成

收皮啦 我地直播有眼睇架
都係垃圾

Wfc

係就打鳩班畜龍
咪扮嘢係度叫春

關我地撚事?

爭咩丫 咪又係黑警

呢招冇用架啦阿sir

哦， 閱

又想洗白 係就聯署喇on9

哦 咁咪做25狗咯 唔係就收聲

你另轉頭扑畜龍一棍我咪信你囉

係咩 碰

耐唔時就有呢d post

唔理真假，所謂分裂只係睇到企住賺ot同訓住賺ot之爭

咁唔滿意咪篤佢地灰lo
洗白文已無用

大狗同小狗嘅分別

bad cop good cop

食！自摸平糊正花，三番

不要分得那麼細

哦
大家都係狗 不用分得那樣細

死克警

唔信，有班速龍幫佢地打柒示威者，佢地不知幾開心

老豆搵仔都淨係起到幾個速龍

咁我駛唔駛好開心，好期望?

五毛一隻

咁快啲防暴大戰速龍啦
我實喺現場吶喊助威架

無一個狗係無辜，咪恐講依啲廢話

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唔好幫班狗講好說話, 無一隻狗係無辜
防暴打人打得少?

據說大部分畜龍係PTU入面啲教官 全部係狗會入面都有返啲地位

雖然聽落幾合理
好似旺角警署晚晚要企出面聽歌仔
但係去到今時今日
你地都係抵撚死
聽到隔讚post叫國泰總辭
你地班撚屌防暴跟住做囉
下次輪到班畜龍聽下索命凡音

仲洗分咩畜龍防暴，都係垃圾

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

咁又點？on9
咪一撚樣係黑警

哦 不推文 再見

612講到依家啦

割囉自己搞翻個反畜聾集會

係咩 篤晒佢地出黎lor

狗就係狗 分咩種咪又係狗

防暴爆班畜龍出嚟受死啦 攬炒精神識唔識呀

唔妥咪帶兵倒戈囉，咁樣我就當你真係洗白

狗咬狗骨 嘿嘿

所以呢？結論係咩呢請問？

講到啲防暴無打人咁

唔洗講大話啦,

連清潔果個都係CLS

班防暴點會反速龍,有朋友係入面做話我知,

唔洗放風啦卧底

獨立調查既時侯
入面會係咁篤灰定係會團結一心黎個警察暴動呢

哦 乜防暴 軍裝 cid唔仆街咩
係醫院打呀伯嗰幾個咩人黎架？
話想同女示威者發生性行為嗰個咩人黎架？

鼓勵篤灰 😂😂

Condom

唔鐘意做咪辭職囉

抵撚死

速龍無辦法起到啦
包到咁

嚟啲post成日出現
無意思

善用不推文回覆

信你一成 黑警冇好人

所
以
呢
？

咁又點，差佬全部都係仆街

仲有朋友做警察 我屌你老母啦

收皮啦

叫佢地自己內部用返設有既途徑進行投訴
唔關我事

哎喲真係慘

咁慘慘豬 加入我地改邪歸正囉

屌 咪又係呃ot出賣良心

何者是狗？ 以上警察皆是

你地對打我就信

防暴狗冇份打人？講到唔關自己事咁

都係仆街

唔滿意咪報畜龍d 料出黎囉

黑警無一個係無辜的

你地分化關我撚事咩？防暴唔妥畜龍，咁你咪煮死畜龍囉

無一隻狗係無辜架，你同你班伙記好自為之啦

又黎
悶唔悶啲

防暴vs速龍囉
防暴人多驚閪呀

關我地撚事咩
返你自己d popo group 講啦黑警

辭職囉

不推文

Okic

咁唔gur打鳩班畜龍囉

哦 都係死全家架喇 垃圾 黑狗

唔gur咁咪報料囉 起畜龍底囉

唔想俾人起底咪督佢地出嚟先囉

講到咁撚慘 搵過第份工啦

oic

紅燒速龍

唔好洗白
係唔妥就自己隻揪
互相篤灰
清算大家

如果有防暴狗槍殺白衫/畜聾我就信

講到防暴無份打人咁

咁咪揾老豆揾仔囉
係度呻把撚咩

關我地撚事咩
佢死佢事，我地一定唔會原諒
更加唔會停止抗爭

咁班防暴未另轉身向畜龍推進囉

我朋友話我知
其實班畜龍全部都係機械人黎
個個都一樣樣
所以一定要包實晒

防暴full gear打9速龍囉

關我撚事。最好佢地死撚哂佢

佢地無野做
無今次既運動
咪又係日日叫雞 ，強姦，約炮

你會唔會話防暴無份做,速龍有份做？

係咩 咁叫佢哋先永久解散速龍

點解唔拉鳩啲禽龍?

咁有怨言咪放速龍料比老豆搵仔囉
再唔係咪麻包袋d速龍囉
講咁撚有鳩用呀

啱啦 繼續分裂做碎片就啱喇

今次係第幾次分裂

係咩咪一樣又係死黑警
屌你老母喇
你地班仆街無一個係無辜

咁打鳩啲速龍未？

God save our gracious Queen,
Long live our noble Queen,
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Queen!

所以？

收皮啦 又想扮慘

叫班防暴開槍射畜龍囉

Condom仔開始驚了
等俾我哋清算啦

咁細你都食？

類似既文兩個月前已經睇過啦收返埋佢啦

第N x 101次

又想洗白

次次都係咁講
真係企出黎屌班速龍先算啦

咁慘慘豬
求其執隻蓄龍打到殘廢再放上網公審
我就考慮下呵返你

想洗白？無咁易

防暴咪又係on9

由六月話唔滿意高層又士氣低又盛
講到宜家仲分裂埋

班狗咪又係死死地氣為份糧繼續乞米

真係有變節警先再叫醒我

哦
呑槍未

on9都唔信啦

黑社會上下冇一個係無辜嘅

閱。

Noted

no one gives a fuck about those cock suckers

想洗白？

速龍會不會是大陸防暴警察，大陸很多人都說已落了2千多武警入了香港幫手。

係啊係啊係啊係啊係啊

哦
祝d 警渣長命百歲，百病纏身

黑警無一個係無辜

有本事咪防暴速龍對打囉
睇邊個會贏

計少左好多野，
例如國泰被清算既手足同其他被連累被炒既手足。

仲有食店及被起底既市民。

咁嬲咪同佢地隻揪囉

而加班PC仔都惡過碼頭咕哩。
大家都是狗，不用分得這麼細

咁樣就叫分裂？
速龍得幾多個

只係品種唔同，都一樣係狗，一樣冇撚左個良心

係咪? 食屎啦
黑警必須冚家剷

屌你啦，唔撚信啊
不推文回覆
垃圾post

收皮

so?

狗咪又係狗

有咩分別

樓主想洗白防白會唔會太天真

只有吞槍自殺 先係好警察

理撚得你

哦 閱

一個月前睇過呢篇文

所謂分裂只係防暴唔抵得速龍做得輕鬆過佢哋

聽咗好撚耐
黑警死全家

咪放風啦

全部都係垃圾

細有細食，大有大食
至少唔洗出充先

咁鐘意打 撩人隻揪 咪去挑畜龍機囉

同我地講? 關我撚事?
我地可以幫到你咩?

唔想諗防暴企我地個邊 班防暴狗都打到人仆街

The only good popo is a dead one

咁佢係咪唔打我地打速龍丫？唔係就收嗲啦

冇人想知
叫你朋友提供速龍個人資料
快

隻抽啦

關我撚事，咁憎速龍咪屌鳩佢地囉
防暴d咀臉同行為咪又係咁撚閪

又想洗底 黑警冇個好人

打鳩速龍囉

關我撚事？

咁關我撚事

咁你地隻揪囉

是Q但啦~全部都係人渣, 何必分太細 全部自己攞嚟, 有種咪辭職篤灰囉!

揪贏左咪做速龍，你廢咪要做防暴囉

咖哩味屎 屎味咖哩

有咩分別？

special forces 係咁㗎啦，怪咪怪你自己廢做唔撚到畜龍要做綠暴，又無得涼冷氣，裝備又平又廢又舊

咪洗指意洗白啦 哂氣啦

關我咩事

繼續吹

悶唔悶d阿

關我撚事

不推文回覆

哦 好呀
唔好做呀嘛 咁撚唔滿意
幾萬人工企下都唔撚得 又話專業
專業幫林鄭奶閪呀?

5 demands , not one less

不用分哪麼細
呢班畜生不斷造惡死後必墜地獄
好自為之

唔妥嘅咪隻揪囉 你咁樣講我哋係唔會信㗎

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

琴晚都見到便衣學手足
用條巾包到得返隻眼
然後隻眼再用埋有色既護目鏡
BTW咁唔鋸打柒啲速龍囉

[要多人做呀]黑警隨時患抑鬱症！！

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

警犬咁唔滿意咪打死自己班狗囉
定係人係解放軍唔敢打？

又洗白

只係狗唔妥另一隻狗
無樣係講緊洗白

起返d 畜聾底出嚟咪信囉

咁唔gur咪賣撚曬佢地囉

哦 係咁架啦 唔妥咪隻揪囉

攞槍爆鳩佢頭囉

好撚慘呀班防暴狗
仲要慘撚到出埋錢比你打市民

noted

爆啦爆啦

屌。關我撚事咩。全部警都要仆街死全家。話知乜龍。

我當你係真咁又點

i feel so sorry to the 防暴
rest in piece

哦
洗白狗

肯爆速龍身分都會信班狗改邪歸正

Noted with thanks. 信你一成都傻仔啦。

總之全撚部都係狗渣 垃圾 不用分那麼細

朋友係警察
唔推

就係咁又點 速龍係好打精銳先做到 你班防暴唔順咪操下體能去做囉 關我鳩事

防暴裝每隻狗得一套，所以千祈唔好玩有味野，會好臭

哦
大家咪撚推

咁你咪自己比畜狗啲資料黎囉

收啦

督佢地出黎咪得lo

就算分裂又點

分裂還分裂，同佢哋唔當示威者係人，想佢哋死係冇關係

唔該咪撚再放風博同情黑警冇血債血償呀屌你老母

畜牲係大陸黎

軍裝 防暴 畜龍

沒有最垃圾 只有更垃圾
想洗白 就做低對面

贏左果隊 升級為 香港人民警察

識咩啊 兄弟爬山啊

Wfc.
總之全部死全家

搵一日班防暴係大家面前打班速龍咪信你講野囉
開個post就想人可憐你班狗
收皮啦

得啦 返去食狗糧啦屌你老母

又放風

得啦 收皮啦 無一隻無辜架屌你老母

咁不滿咪爆多d畜聾底lor

打飛機文

咪幫班狗洗底
全部都要坐

而家拎831 cctv出嚟都可以減下刑

分裂左幾個月，打得未
咪又係狗，唔洗分咁細啦

係咩，互屌老母囉

只睇到仆街同好仆街既分別
點都係仆街

速龍係武警係公安係軍官
防暴係condom係城管
點比呀
人地貪一貪可能都幾百個啦
Condom要OT幾多個鐘?
警嫂又可以3p幾多Q?

黑狗內心戲=柒婆錄音=4點狗吠會
都係冇人想知

2邊隻揪未

哦！
咁又點？關我撚事

邊個信

叫防暴同軍裝起番速龍底

你有武器嘛
做咩唔武裝起義
同「佢地」劃清界線？

不用分得那麼細
大家都是早晚會被清算的

係就開片,
咪撚上黎9up 洗底

Who fucking cares?

係狗入面仲要係低級狗就算你唔gur咪又係要繼續做低級狗呃ot

有咩分別 大家都是狗 不用分那麼細

垃圾POST唔好推

唔推

唔Gur呀？full gear隻揪囉。記得叫埋蕉sir同王先生。

防暴同速龍都係狗，不用分得那麼清

唔好覺得自己咁慘，人工包埋架喎

哦！

最鐘意睇狗咬狗既表演

無一個無辜

想洗白？收皮

啲，咁防暴仲唔一齊麻包袋班速虫

防暴同畜龍互摳我就信喇

Who fucking are

是但啦屌

屌，你想笑死我

條氣唔順就咪撚做
多多事實

咁唔撚順
一係就打柒佢
一係就唔好柒做
你地有收人工呀 傻撚
有人唔做 做狗 怪誰

咁防暴幾時用布袋彈射速龍？

嗯 好

最多信一半。

正確

冇需要分咁仔細，大家都係賤種狗
呢一世都會敵視既賤種

善用不推文回覆

屌你老母3個月都仲可以有洗白post
黔驢技窮？

屌，咁防暴咪爆料囉，大家都被起底
咁樣咪公平囉

幾時互打

全部都係狗

講到尾又唔係為左正義
慳啲啦垃圾

關我撚事
又唔見你辭職

入面自己私了啦

防暴想洗白

冇分別你地一樣都係咁仆街
清算完班畜龍就到你地

都是狗 不用分得那麼細吧

講到口臭
黑警無個係無辜

咁狗隊正式解散未？

軍裝同綠衫咪又係咁閪屎串，又亂打人
藍背心傳媒聯絡仲更加串過馬撚
邊隻黑警係無辜？無囉唔該

港警與狗不準內進

收皮啦，樓主上過前線未？

防暴咪一樣係癲狗

哦 關我L事

幾日就loop一次呢啲垃圾文

關人撚事 著得制服就係一伙架啦
收皮啦樓主

打鳩畜龍呀 就當你講真

都是畜牲 何必分得那麼細

哦。

收皮啦 當香港人on9

兩個隻揪邊個勁D先

上演狗咬狗未 開場前 通知全港市民 唔該

無人想知，做得唔開心咪叫啲狗辭職做返人囉

咁叫班狗起畜聾囉

全部都係捨棄良知既人型生物
何必細分？
無道德底線嘅人在乎既係ot時有無冷氣
好心啦 醜唔醜？

2014 睇過一篇啲話普通警好尊敬速龍喎，覺得有速龍就知一定攪得掂

哦⋯⋯
又唔撚關你事呀嘛
無一個無辜

想洗底？防暴綠衫狗冇打人？
同我地黎呢套

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

又無no.你唔識打鳩速龍咩

什麼是警隊

咪又係垃圾

好撕裂 但係對住示威者都稱呼甲由 大叫打得好 告得妙

做人做狗自己揀

又要做狗，又要貞節牌坊？

圍毆都得 反正防暴多人

WFC

重作

咁叫佢地交畜龍list出黎囉！咪唔搞佢地

係呀？咁你地起班速龍底囉 老豆搵仔welcome you

呢下“碰”好有神韻

希望有警員 自首 爆831真相

武警就武警啦

垃圾post

收皮啦死黑警

防暴叛變咗再講
其他都係廢話

出嚟割蓆 唔好話內部內亂

是旦啦
咪又係condom仔
等被人清算啦
Mon緊po個個
你都係呀

嘩

大家都係垃圾 何必分得咁清楚

你話冇先驚

哦～

關我咩事
大家都係popo,不用分得那麼細
講到自己咩都冇做過咁，你出得黎做野就有份架啦

又朋友呀

防暴同畜龍咪又係狗，都係要死全家，有一個係無辜？

最無辜只係義士同班熱血年青人

分咩裂，咪又係狗

黃子華

大把片見到防暴打人都打得好狠死喎
不如下次話防暴每次出動都邊打邊喊
打在民身痛在警心啦

P牌想俾負皮

一切都已經太遲！
武警又好，
公安又好，
速龍又好，
防暴又好，
响市民眼中都係同一班人。

畜龍仆街 又唔見佢地爆料既， 笑撚死人咩， 冇份打唔抵得啦 你地班毅進仔一擔擔咋

閱

咁辛苦咪唔好做，做狗係咁架啦

呢啲係鬼分裂咩，一班仆街唔抵得另一班仆街者，講到底，佢哋都係一班見人就打，團結一致絕不認錯嘅仆街

我地當然知啦 咁點吖？
集體負責制嘛

關我撚事
最好死鳩哂冇交嗌

咪撚扮慘啦，你冇份打示威者嘅？打到人頭破血流甩牙骨折，非禮強姦乜都做齊，俾人起底係應份嘅，唔憤氣咪爆啲速龍出嚟一鑊熟囉

wfc

so？

好憎咁點？ 企出黎一齊屌囉

一樣咁仆街 唔洗洗底

閱，哦。

唔關我事
唔想知

不推文

收工未呀PPRB

關我咩事
不推

無人想知 黑警無個係好人

分咩嘢 咪又係死黑警

關我撚事咩，係就快d互片

所以呢 ? 打畜龍囉一係

裂你老尾 又想洗白
警察死全家

唔係幫狗洗底
不過藍絲同事話佢個仔做警隊文職覺得示威無錯
佢話晚晚返去都嘈交

光復香港 時代革命

你同你朋友講
全港黑警Book咗條彌敦道
防暴喺太子起步
速龍喺尖沙咀起步
行到埋牙就嚟場生死鬥
一齊死咗佢咪算

哦 好呀

老老柒柒 防暴既暴力程度同速龍不相伯仲
分裂？裂你老母

敵人內鬥就岩

全部黑警都唔抵可憐 無一個無無辜黑警死全家！

收皮啦，全部都食屎狗，違反人權反社會反民主既恐怖份子

收嗲啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇一個係無辜

警狗全家死清光
無一幸免
即時死亡

呢段野如幾年前講既時候我或者會信
依家 沒有一隻黑警是無辜的

9咬9咪好囉
啲文職幾時供速龍啲名出嚟啫

飛機文 J完就算

係咩? 哦

記住不推文傾

佢地分裂原因一定係

屌你老母次次都係你打人我都想打呀

關我春事

9月10好球賽
國歌時段
大會播錯香港國歌
我哋自己唱

打人時唔見你地叫自己人停手
非禮強姦性騷擾樣樣齊
仲要出糧比你仲比屋你地住屋， 收香港人錢傷害香港人
三萬個冇個係無辜
清算日加埋家人都未必還得晒

係咩？

割席囉！

唔割點知真定假